剪廢片mbp定砌機？

預10kbudget 都係剪下旅行片 唔洗4k 應該買13吋部mbp定係砌機好
同埋想問下剪片可唔可以跟返其他d打機list執 有無咩要注意 唔該曬巴打們

mbp

MBP

最低配i5 個部係咪都夠剪

唔剪4K正常都夠用

唔該曬

砌機砌完靚顯卡你都要高價買靚mon
Mbp 全包，另加穩定系統同可攜帶出街
唔拎出街可以直接iMac添

其實imac可唔可以當mon用插ps4

巴打買咗未？
我都有意入手一部
剪1080夠唔夠做

夠做

用final cut pro?

係啊